岩先係太古站跳閘仆街個位手足...

聽到你被廢老笑又好尷尬咁走左好心痛
我本身都有捐閘但呢幾日開始懶無捐
因為你我會堅持返

推
針對中立淺藍黃嘅文宣【牆紙！】
第五期Link :
今期牆紙精彩內容包括：
1）獻花的意義
2）順手嫁禍-街坊分分鐘被full gear
3）香港主權之謎
4）香港人權與民主法案是什麼?
5）監師會同巡學校
6）罷課的另類教室
7）應答來得太遲，誠意釋出太少
8）資訊的亂流與真相的空白
9）拆鐵是怎樣一回事？
10）英語教學-as mad as hell
11）市民投稿
12）專訪-三十幾歲的中佬前線
TG CHANNEL :

開啟新戰線：「天滅中共 平反六四」
正式輸出革命

係大陸人比較多嘅地方，
eg. ifc國歌集會，上水羅湖落馬洲邊境，大學內地生（NDS) 聚腳場合

1）不斷傳播解放軍89六四當年鎮壓市民真相

2）瘋狂播《血染的風采》，播到中共連每日150單程證都唔夠膽放落嚟為止，彭麗媛版本更理想

3）要將「天滅中共，平反六四」加入為一主要口號，用國語讀更佳
（香港人終於connect 法輪功）

也許我告別 將不再回來 你是否理解 你是否明白
也許我倒下 再不能起來 你是否還要 永久的期待

如果是這樣 你不要悲哀 共和國的旗幟上有我們血染的風采
如果是這樣 你不要悲哀 共和國的旗幟上有我們血染的風采

也許我的眼睛 再不能睜開 你是否理解 我沉默的情懷
也許我長眠 將不能醒來 你是否相信 我化作了山脈

如果是這樣 你不要悲哀 共和國的土壤裡有我們付出的愛
如果是這樣 你不要悲哀 共和國的土壤裡有我們付出的愛

如果是這樣 你不要悲哀 共和國的旗幟上有我們血染的風采
如果是這樣 你不要悲哀 共和國的旗幟上有我們血染的風采

如果有人話：「呢啲係鄰國嘅事，我哋顧掂自己香港，爭取真普選先」
請你哋block Q咗呢啲人，果啲係五毛嚟
因為而家係鄰國過去二十二年每年每日每分每秒搞鳩緊我哋

鄰國愈亂，自顧不暇，各省地方勢力掘起，對我哋有利

渣ga

仆街好小事！！！我啱啱都差啲扭親

果啲舊閘真係好麻煩

真
我見到佢咁都好慚愧

屌 比人笑咋嘛 咁都冇比人捉到算係咁啦

下次可以過去比返D鼓勵佢
拍下佢又好 打下眼色都好

有勇氣去跳既人就算仆街都型

呂造謠都唔係跳一次欄就贏獎牌啦。

一個田徑運動員間中仆街好正常！

試問有邊一個未仆過街，繼續努力

小心呀

新閘易跳/撞好多

淨係俾人笑算好彩
有廢老想捉既話仆街真係好時機

依家d閘加固左？
我依家chok唔到舊閘又踢唔開新閘

有D站既舊閘好硬

最緊要唔好比人捉

飛撲手足

好彩佢走得快 佢一比人捉我都即幫

好主意 下次拍下佢
有對佢微笑 但見佢應該尷到睇唔到

俾人笑姐

Argee 真型到仆街

g持！

各手足一齊努力

佢一捉都即幫

未試過撞閘
係咪好難撞的

我估佢當時覺得你恥笑佢多d

笑唔痛唔盛 隨便
利申絲打 每次跳仆街都比人笑 so what

之前就幾易
依家好似加固左咁撞唔開
都可能係我問題？！

c打好型

人地以為你走埋去bin屍

屌 唔小心負皮

紅色闊閘應該最易 一踢就開
反而舊閘係咪用力一chok就得
琴晚試過得 唔知其他站係咪都得
Chok到好過跳既

我廢 我推閘only 未跳過

唔係掛
我後生仔點睇都唔似掛

絲打真型

一啲都唔柒

正常身高都輕鬆過到唔會仆街啦

係 不過要個人細粒先做到

屌你
我日日拍卡跳閘就係想等你地大膽啲
利申tko線長期一堆粉紅戰士

支持

希望唔係

加油

我頭幾次都仆
個閘嘟嘟聲 仲柒
但我知我做緊對的事

果位手足都好高下

真漢子

用長者八達通啦

多謝你地
不過今次係我第一次見有人跳

係型

黨鐵勿再害人…

係呀加固左 要超大力先整得鬆（利申：幫手整鬆緊）

會唔會嚇親人
上次我跳閘俾個fd 拍膊頭嚇到仆街

一齊整鬆佢

唔好從後面拍

恥笑起馬冇惡意
我學踩單車都比公園廢老笑左幾日

的確係加固左
呢d 野都係唔屌得多係唔鬆化

天水圍個新閘依家踢唔開
早幾日明明仲好易踢
舊閘chok左幾個都唔得（上兩個星期都得）
（九龍灣、上環、中環、銅鑼灣）

女仔都跳得過啦，
邊條友咁廢仆街

做乜唔慰問下人

TKL轉左陣式 我即時去客服搞返個入閘記錄 又要再諗諗點跳

原來個笑聲係樓主

銅鑼灣chok 到
紮個馬 成身壓落碌棍到 得咗
利申 80kg

琴晚天后成班日本仔都跳閘啦.

屌 油麻地chok唔到呀

舊閘 大力推一推
新閘 用膝從下頂一頂

太古個閘係推唔到
試過推左一半卡住左係度
柒到喊出黎

太古周圍仲要多food panda

仆街咪仆街囉有乜好笑

絲打表示:
巴打都可以

唔洗跳架舊閘 好易chok
可以向自己方向拉完大力少少推出去
唔知你明唔明

真
岩岩天后站咁細 都成二十幾人企緊
有便衣有黃衫有foodpanda
用綠卡即拍即走
手足們買返張綠卡旁身都好

罷搭啦, 跳乜鬼

想慰問佢已經火辣跑走左

轉左咩陣式？

柒到盡頭便是型

跳閘最緊要速度夠快同埋唔好脅

多謝關心,
拎住個膠袋kick 到碌棍所以仆街, 大家記得咩番個袋先跳

好彩部電腦無爆到

沈日行完街第一次跳三枝棍閘 兩隻手一按住隔離就跳到

不知幾型！
同都覺大古少人跳

sor 睇字笑左

呢排較緊左，難chok好多

死廢老

認真一問?點解要跳閘??唔直接跳平時D 圍欄?
果D係難少少跳 有少少彈跳力左手襟欄一跳就過啦?
有能力跳果D安全D 可以搵D安全位先跳

啱啊

點解你地跳閘都講到咁難

大家加油

好難推
我試過，但推唔到
嗰次係走緊佬，後面一大班人等緊
然後chok極都chok唔到
樣衰到唔望都唔敢向後望
然後跳過去算

嗰次係因為睇過人哋chok，
覺得應該唔難，
前面有班人都係chok過去，點知

圍欄仲高

扮無事

驚就長者卡
香港綠卡

好小事咋嘛

屌你唔跳都撞啦

利申撞開,試過跳比枝棍打屎忽

出現了
係 我見你一袋二袋
聽日一齊再跳過

A岀口有個南亞食q長企
搞到我依家多數喺客戶服務隔離嗰到跳
愈危險嘅地方愈安全

推

小心呀師兄

有野想捐可以FB/TG搵我地香港自由之書阿

[澄清]國難五金課金問題—照舊課！

國難五金專訪 [開鋪事直請留意國難五金FB]

【眾籌】 已集合超過1000名巴絲感想 香港編年史

FB: 國難五金, 香港自由之書

tko 線跟人過其實好安全

推閘，大力一鳩推過去就搞掂

r親可大可以

小心護理

Pish

型到仆街

點呀狗仔 mon post攰唔攰 你捐開狗窿好有經驗啦

愛你

跳啦捐啦

絲打幫你奶奶隻手

試過訓醒未回神
早左起跳kick到
好彩無扒低

我

新閘直接跟人出入得啦

新閘先難跳, 咁高

勇氣可嘉
下次踢唔開就直跳
無人會笑你

比人舉報一定要私了廢老

612 721 811 831cctv 新屋嶺

生得愈高跳得愈輕鬆

啱啱先喺油麻地站見到個著恤衫嘅巴打
企喺閘機面前 鬆一鬆隻右手
掂一掂個閘 就輕輕的走了

巴打 你好型 我愛你

Same啱先踢咗兩次新閘都開唔到

推閘方面，小小心得分享比唔夠力嘅手足
(1) 用雙手係棍嘅最邊到推，唔好係中間chok。
(2) 紮少少馬黎推，調整返手同棍嘅高度，推會就手啲
(3) 用正手推，以前拍卡出入閘我會慣用反手，就手啲，但發覺硬推閘嘅話係唔夠力，仲好易整親隻手

屌便衣都有下次睇下影唔影到相 整個database

依家九龍灣都有兩個

巴打好波 請堅持

要撘黨鐵就咪俾錢！唔記得咗831喇？！

跨過去啦，做乜一定要跳

跳完閘俾人拍膊頭應該會嚇撚到仆街

岩岩影唔到
天后個站又細 得5-6部閘機 岩岩出閘得我咁制
拎住綠卡拍都驚驚地 成班人mon住
拍完快手快腳走左

想知佢係咪返工時間跳

跳閘手足真係小心，好多便衣陰d陰d係角落位mon撚住

記得自己安全為先絲打加油

都試過感覺幾易。係撞嗰時大聲左小小。利申:撞完之後比條紅杉友差d追到

我發現有D三棍閘好難推
有一次推極都推唔到好柒
都係新閘易破D

勿相認

得罪講句 男人都仆真係好撚柒

講真走過去拍下膊頭話
屌你練多幾次就無問題
一齊自嘲無咁柒

個個都試過

【All you need to know about Hong Kong Protests 2019】

【國際文宣】
抗爭英文版懶人包
請盡量用英文推post
share去twitter同reddit

仆街死既應該係死廢老先啱dklm

tko 跟人出

比人笑都未比人捉算係咁啦

tko嗰啲呀嬸呀伯嚟

有啹喀兵,

打蛇打七吋，港共驚啲咩？不要作無謂犧牲！

笑笑笑 笑乜9
下次就拆L左個閘佢

唔知有乜好笑
聽到都嬲

係啊 人頭湧湧 佢好有勇氣

一啲都唔瘀，最緊要唔好整親

Never forget

記得手腕要直 用推胸嘅力
一野推出去就得 幾實都推到

屌跳嘅話舊閘先好跳，新閘又高又會有響

懶或者淆就用廢老卡啦

要買張旁身

其實跳閘被啲藍絲捉到,拍片可以大叫呢個口號,輸出革命

咩站？

係格離玻璃欄杆跳都得姐，咁咪唔洗怕舊式閘機

same 結果拍左今個星期嘅第一次卡

［請分享、廣傳！］

何文田 係咪因為係新閘？

樓主唔捐閘都買老人飛啦

加油呀手足

我都因為跳閘整親 要睇醫生

但我未撚驚過

我好返係會繼續跳

答你點解
因為舊閘使用率冇咁高 加上一直有人做開跳閘架 只係大家唔覺同埋車費太多補貼 少咗人 十幾年前好多人做

邊度跌低，邊度起身

將黨鐵高層加入去制裁名單入面！
記得一定要入返email認證

未爛未拆 咁樣入！
千祈唔好以為得果幾蚊車費對黨鐵係不痛不癢 只要有200萬人都肯持續做 黨鐵實仆街
差你一個咋 加油！

[制裁黨鐵] 低調跳閘方法 必定通關

花式！

@期望連仔幫手壓制fake news
@上連登要用多用腦！
預備大型商場不合作運動：
齋睇唔買，儲多d錢；人多自然塞
連儂牆戰線不能倒！修建連儂，有你有我

考驗毅力與堅持做更具價值嘅野
#離開同溫層，接觸各種人，理解佢地嘅想法，將不支持我們的人轉為支持我們！這是成功的方法！

抗爭/革命搞十年八載唔出奇
衛城革命，生活抗爭；拖垮邪惡、打倒腐敗；
每日任務：
1. 優先幫襯良心商店
2. 抵制「邪惡」「無良」的商戶，例如cctvb廣告、黨鐵商埸、黑社會、打壓員工的店鋪，減少淘寶
3. 免費港鐵（注意安全）；二人同遊，一人免費；買平飛；長者八達通
4. 夜晚十點咆哮！（改9點會少好多人）
5. 健身+運動，身體健康，鬥長命
6. 每日一post，社交媒體戰（Twitter, IG, Facebook, Reddit) #HongKongProtest #Chinazi
#FreeHongKong #HongKongProtests
Twitter 共識頻道
7. 不要說推，試著copy and paste呢段嘢
8. 保持獨立思考，分析能力level up，冷處理fake news/ rumour 、五毛分化post

每星期任務：
1. 低消費，高儲蓄；罷買Bye Buy Day：星期日、星期五(唔買非必需品）
2. 做孝子救港，關心下老母老豆老人家，自己老母自己救
3. 去連儂牆貼3張文宣，輸出革命思想

每月任務：
1. 出糧換美金、買美股，MPF轉美國
2. 搵多一個人參與
3. 關心社會、陪審員、派傳單、放映會
或者做唔足，但我會堅持到尾；Best effort，你呢？
Version 2019.09.14